個個掛住講黃之鋒，已經無人記得岳義士

佢今日上庭啊

推

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

躝啦深紅之王，煩𨶙到閪咁

推！

同住而家都冇人講 香港人好冇記性

Push

等你開瘋狂慶祝區

喺高登一早block咗

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

係現場，目測依加有三十幾人

等你一手報告

push
冇計 被DQ搶曬fo

仆街
唔怪得咁撚毒今日出消息

返緊工隔空打氣

Pish